Trump Trump唱唱 【願榮光歸香港】

Lol

推

まさか！？

笑到pk

Cls

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

正式宣佈華盛頓係華人既新帝都

push

CLS

死火，我笑唔出...

有無人不斷loop

It is not funny.

都未開始唱已經笑到停唔到

好正

屌